環保義士招集！走塑保維港！

咁撚大舊膠放維港，環保義士出句聲呀屌